有冇人覺得hanjin係滄海遺珠

寫既歌認真高汁
編曲又勁
風格多變

A09

又大隻